{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022547",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "자리돔횟집"
    },
    "text": "西帰浦の元都心に位置するチャリドーム刺身屋は本当に美味しい店です。 おいしいお店でなければ長く持ちこたえられそうにありません。 この食堂はいつも混んでいて、入り口は大きな水槽に魚がいっぱいで挨拶をしてくれます。 いろいろな種類の刺身の中でも、サバ刺身と刺身の盛り合わせは人数に合わせて4サイズで注文できるので便利です。 また、いろんな種類の刺身を半々注文すればメニューも作ってくれます。 刺身は新鮮でボリュームたっぷりで、手の味も本当に内攻深くておいしいです。 また、ウニスープも売っていますし、10万ウォン以上注文すると焼き物も提供されます。 基本のおかずとしてはムール貝スープと青のりチヂミが出て、風味が良いです。 夏ならムルフェもぜひ食べてみてください。 夕方には必ず予約をしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "チャリドーム刺身屋は西帰浦の元都心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋はどのようなお店ですか？",
            "answer": "チャリドーム刺身屋は美味しい刺身が食べられるお店です。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋はいつも混んでいますか？",
            "answer": "はい、チャリドーム刺身屋はいつも混んでいます。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋の入り口には何がありますか？",
            "answer": "チャリドーム刺身屋の入り口には大きな水槽に魚がいっぱいあります。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋の刺身の中でおすすめはありますか？",
            "answer": "チャリドーム刺身屋のサバ刺身と刺身の盛り合わせがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋では何種類のサイズで注文できますか？",
            "answer": "チャリドーム刺身屋では4サイズで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋ではいろんな種類の刺身を半々注文することができますか？",
            "answer": "はい、チャリドーム刺身屋ではいろんな種類の刺身を半々注文することができます。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋の刺身は新鮮ですか？",
            "answer": "はい、チャリドーム刺身屋の刺身は新鮮です。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋ではどのようなおかずが提供されますか？",
            "answer": "チャリドーム刺身屋ではムール貝スープと青のりチヂミが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋ではウニスープと焼き物も注文できますか？",
            "answer": "はい、チャリドーム刺身屋ではウニスープと焼き物も注文することができます。"
        },
        {
            "question": "チャリドーム刺身屋の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、チャリドーム刺身屋の予約は必ず夕方にする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 437
    }
}